成日生眼瘡 眼皮又重又腫

有冇人成日生眼瘡 但細細粒 未去到要做手術割

用熱敷好返後 眼皮都keep住又重又腫 起碼持續幾個星期

聽日講會搞到眼瞼下垂 有冇人有類似經驗

My name

睇醫生 拎眼膏啦 幾日就消腫啦

有無人有眼科醫生介紹，唔好咁貴

近排少左收入

有冇醫生介紹 睇普通門診個啲都消唔到腫

臨瞓射落隻眼嗰隻喎
咁都唔得就睇眼科啦

係咪有污糟既野？... 之前我都係咁，後尾發覺係mouse pad 污糟，掉左就無晒事

所以你捽眼搞到咁？

通常我隻眼紅/腫都係因為落妝/搽護膚品果陣唔小心入眼
每隔一段時間,右眼既下眼瞼入面就會生眼瘡
等佢熟左再擠粒白色酒米出黎好撚正
BTW早排左眼急性結膜炎,病發前一晚臨訓前隻眼突然好痛紅晒
跟住唔理佢照訓教,第二朝醒左腫到仆街
落樓下診所睇醫生,醫生開左眼藥水
滴左3-4日左右就好返

唔好用手 毛巾 污糟水掂到隻眼
清水洗臉由佢自然乾

家庭醫生開左藥，無效，佢叫我食完藥無用就去睇專科，唉

去盲人輔導會睇可以切眼瘡
或攞轉介去政府排眼科

之前都成日生腫到比人打咁
仲會成日都有一粒粒黃白色好似粉刺咁係眼瞼到但唔痛唔痕
個醫生同我講平時沖涼開花灑用暖水圍住眼肚個位淋15-20秒
跟住醫生講晚晚咁做之後就冇生過

政府條隊係咪長到仆街

眼肚?

但我係上眼皮生

咁你試吓淋埋上眼皮
我諗都係同一道理啫驚油脂塞係到所以熱一熱通一通咁掛我估
但唔好用花灑淋太耐驚會有眼紋

有可能係眼睫毛生蟲，我十年前有咁嘅情況，最後去咗養和眼科度滅蟲
而家過左咁耐，我就唔知其他地方會唔會有相同嘅滅蟲治療

想問Ching用左幾錢?

好似三萬定唔知四萬蚊
唔好意思，因為當年我仲係中學生所以係屋企埋單，我都唔太肯定個實際數字
不過如果你真係有相同問題，我就建議你一定要去做滅蟲治療，因為做完真係一勞永逸，唔洗再煩生眼瘡問題